想搵番套細個睇過既怪獸電影 有冇巴絲記得係邊套

唔記得係咩怪獸黎
淨係記得片中段隻怪獸俾人打底左
然後心臟停左
之後突然發現隻腳定個屎忽位有第2個心臟仲跳緊未死
之後就唔記得了
有冇巴絲記得係咩黎

鬼滅之刀

怪獸公司

日版真.哥斯拉？
好似都係尾部有另一個生命點

可能係哥斯拉
但呢套係咪2016年出
唔肯定係咪咁新因為印象中係細個個陣睇

隻嘢係咪咁？哥斯拉好易認咋喎

首先你套嘢係日本片定西片先？
有冇咸蛋超人之類嘅人型英雄？
記唔記得結局？

係日本片
同應該係哥斯拉
但應該冇超人個d打佢唔肯定
結局唔記得

有冇出現其他怪獸？例好三頭金龍、機械哥斯拉

應該有其他野打佢佢先會訓低
我最記得就係D人以為佢死左因為心口個心臟冇跳
之後發現佢仲有生命象徵
之後就搵到原來佢仲有第2個心臟
然後我記得好似就係話快D攻擊佢第2個心臟殺死佢
但最後好唔趕唔切冇死到

我幫你揾下，我都記得有集個設定係咁

多謝定先

哥斯拉vs機械哥斯拉？生瀨範式版

睇下係咪先
thanks

唔知係咪依套
哥吉拉·摩斯拉·王者基多拉 大怪獸總攻擊

5.38分，最後哥斯個心沉入海底仲跳緊

我諗應該係呢套先岩

中間好似有段係打佢個心臟
得閒先搵黎睇下係咪呢套

巴打有冇睇monsterverse
等緊godzilla vs kong條trailer
聽講會嚟香港打

第2集D劇情有D奇怪
吹到隻龍點勁點勁然後俾人強姦左都算
一開頭又唔知做咩叫醒條龍搞到差D陷球剷個班反派個理由好唔合理
細個就鍾意睇佢地打交姐
大個就鍾意睇多D劇情

封神演義
哪吒最後比貴人爆左粒珠之後番生

已經算係咁，有神話歷史設定
好過東寶早期嚟嚟去去外星人、穿越時空
翻炒又翻炒，搞到亂七八糟

日本D怪獸片劇情又係好仆街
黎黎去去都係話
其實最仆街既係人類呀
一係就話人類創造左佢地出黎
一係就話人類點樣搞衰左佢地個生態

哥斯拉舊個入戲院睇好似西片嚟

依集唔係講打佢個腦咩
我記得係喺佢個仔搵到第二個腦,然後再用三枝嘅超能力,搵到哥斯拉第二個腦,然後再殺死佢

腦同心臟差唔多姐
我記錯左啦咁